突發！美國務院取消所有出訪計畫 駐聯合國大使無緣訪台

美國國務院稍早（12日）表示，目前國務院致力確保未來8天能夠交接順利，決定取消本周所有官員出訪計畫。

知情人士表示，這也包含美國駐聯合國大使克拉夫特（Kelly Craft）13日的訪台計畫。

克拉夫特原定今天下午抵台，14日會晤總統蔡英文，15日上午離台。（中央社）

乜咁橋呀

deep state

兩黨共識撚國際線又輸

屌你個閪咩

一早約好晒臨出發先嚟取消

同而家呢個民主黨講共識

希望1月20號後宣佈美國總統親自訪台

after 20/1 就係前總統訪台

咁絕望？

CHINA JOE ???
HAHA

連pompeo 都失勢

比拜登未上台已經控制埋國務院

愛侵力：留力翻盤
愛登力：認輸啦

有機會

冇啦
控制埋國務院

搞咩?
有大事發生?

台灣 RIP

支那發火 非同小可

歸順狗共 最後機會

都話台灣今鋪陰功

屌佢老母癡撚線

解放軍上岸果陣我會同大家做現場直擊架啦

未俾人炸死既話

呀祖想去新北？

連佢老細都唔去歐洲

除左拜登仲有邊個可以叫停

理論上侵 仲有權力

但個個為份工
新老細叫 聽新老細

理撚得
香港，台灣死幾多人

總之 自我感覺良好就得(正義友愛打倒侵)

2021武統台灣

侵侵的計劃

兩黨共識

拜登

唉，輸了

就算依加去左都冇意思，始終係日落政府
登上台之後仲派人去先有意思

China Joe 做到嘢，習大大有打賞

米國已出現大量華人大媽登粉團，支持拜登總統(國語)

點會無意義 幾十年無駐聯大使去台灣

你覺得新政府
拜登，布林肯 班人會派?

Deep state又贏

改由國務卿親自去？

大小拜登 戶口又多1個零

deep state真係好恐怖

尋日兩架軍機+ 南北實彈演習就嚇到取消
小紅粉又要打飛機了

侵侵救命呀

睇黎就快可以真 武統台灣

換屆D人就換晒㗎喇

發緊夢

侵侵自己去囉

完了

駐聯合國代表同政權交接有咩關係呀？
個籍口有冇on 9咗D

唔怪得中共仲不斷吹武統台灣，又比佢試到

中共：咋既

因為留人係美國，留意呢幾日有事發生嗎
Lin wood都有講過

唔比出，要交接

我覺得只係交接

證明兩邊分歧好大

拜登下一步.......取消所有香港台灣新疆法案
民主黨參眾控制曬

傾掂數?

多邊奶共主義

國旗加到55粒星啦

垃圾到

睇下班左膠會講d咩

食屎啦美狗 做咩落英文面

會唔會台灣叫佢唔好黎

咪呀，一陣比人捉返大陸再去伊朗

唔係，肥po本身去比利時都取消

ATLANTIC CITY, 同埋向東飛呢條線唔似去台灣

垃圾五毛

Lin wood講嘅嘢好似已經唔洗點理

1月20號後拜登親自訪中
要同習主席謝票

國務院唔比人去啫，唔通阿侵自己嚟
用空軍一號專機去台灣加埋去朝鮮

我反而覺得侵現時政府，根本已經冇哂權
你肯乖乖地坐埋依幾日就唔用25條搞你
唔好ff有咩大事發生
猶如等last day，咩都唔做

Lin Wood同powell已經proof 左係9流之人
朱尼安尼都收哂聲

美國走向1984 cyberpunk
但係左膠都仲FF緊上下議院可以擋惡法
民主可以自我修復
歷史在笑

拜登未正式上任都已經咁樣, 上任左仲得了, 即刻賣走台灣

完全唔明點解要取消
淨係諗到出訪果個人比人威脅

龐貝奧玩台灣玩到

DLLM

deep state點解要破壞美國既民主

香港同台灣未來四年肯定被 deep state 賣，希望英國企硬

而家仲係大豆侵話事wor

兩党？共產党+民主党？

呢個時勢
航空公司分分鐘加入埋bigtech巨企陣營
唔做侵侵生意

之前已經有post話有航班已經唔畀參加過首都集會o既人上機

d人仲話拜登上台會更強硬

未上台已經咁

移民台灣果班

因應新政府要交接而取消呀

更強硬射精？

對住啲幻幻強硬

發緊夢
人地拜登去中国向習主子謝票呀

講個笑話: 兩黨共識

樂觀睇咪想上任前呢幾日平穩先
一陣上任日台灣開波就麻煩

台灣唔係自己攞嚟衰，好似以前咁唔出聲，淨係諗自己發展，悶聲發大財咁就最好

係要響一九年選總統前後，就攞啲政治議題，特別係香港嘅嘢人血黎大力炒作

美國因為亞太戰略關係，要你做一個狐假虎威嘅醜人，就真係以為自己好硬，而家偉哥效力衰退啦，咪自己承受返囉 鬼叫自己實力有限又真係入戲太深去到咁準咩

又要走多次

錢又洗咗
台灣人又好似唔多鐘意香港移民
搞搞下分分鐘要敗走台灣

民主黨好似話過賣台灣比中國填美債

要走好快走
美國佬唔拖，一開拖台灣頂唔到好耐

填美債只係藉口
印錢印到咁撚樣, 似係在乎自己爭人太多錢咩

台灣好似689年代唔出聲就比支那食，到時台積電比支那入股就玩完

黐線 打劫嘅人有人權，仲有打劫權，遊行集會嘅人冇人權，飛機都唔畀搭

你又真係幾樂觀

對住支那唔出聲有咩後果，其實大家都心照，根本支那就係喉住你堆半導體產業
好彩台灣人今次都算醒得早，對住支那係要強硬少少

正路都冇理由自己最忙嗰幾日去攪人

胡錫進一話要打美國就嚇到即取消訪台
呢獲打飛機至精盡人亡

我係講緊整個格局，唔係單指一兩間非常重要嘅龍頭私人企業

一個政府要保障最重要嘅嗰幾間龍頭企業，我相信佢點都一定有辦法，可以用一個私人市場運作嘅方式但同時可以好好保護佢哋

而家講緊佢「出聲」，究竟係出啲乜嘢聲

怪就怪綠營一直以來都唔肯好好去面對去踏實地處理佢執政下經濟差丶年輕人冇發展丶向上流動嘅機會，呢類垢病，仲要成日淨係諗辦法點樣響度搞外交關係、想發圍，但又唔先先檢討吓自己係咪真係有咁樣嘅capability

同埋押注嘅嘢，淨係押晒落一邊又去到盡，咁咪會有機會日後要奉還囉

台灣只能夠認命，反抗中國只會死得更惨

佢自己有飛機
不過台灣仲會唔會比佢入境啊
依家梗係聽biden話啦

人地已經潛到落omdb 個位 上唔翻黎應你

黨機 美版黨鐵

太遲準備啦
要做唔一早做

唔係話叫你反抗與否

而係你明知道兩邊嘅實力已經好唔均衡，但點解仲可以之前做到一個彷如「勢力均衡」嘅局面？係基於佢嘅地緣政治

既然可以難得維持到個「勢力均衡」嘅狀態，你就倒不如好好善用呢個機會，去發展你弱項；而唔係刻意響你自己實力未壯大嘅時候，就去毅然搞一啲你能力根本無辦法完全去控制到嘅行動

就算你真係想搞所謂外交政治，要世界視你「獨立 state」，你咪自己枱底下面諗計做，而唔係好高調出嚟講嘢，其實係講比對面聽，但事實上你根本最終Backup唔到你呢一個叫喊嘅行為

飛機個度你放心
侵侵有自己的私人飛機

講到台灣唔出聲就唔會俾人強姦咁
支那遲早都會強姦,係睇你拎碌狼牙棒同佢死過定撐開個西俾佢方便d插入

再加上,基於香港關係和台灣非常重要的戰略地位
所以,中國統一台灣,會直接一國一制和變成軍事禁區

民主黨近年將賣台灣當成國策

連wood算啦 同連登仔一樣成日想軍管...

其實台灣似係被動/被約會，冇咩主動權
但而家出發唔到應該國會壓力好大
senate話事權都比咗人

繼續留意點發展，唔好灰心

藉口黎姐

根本大豆侵製造左班失控嘅美國愛侵力右癌出黎，局勢隨時比呢班人攪到失控，先至要取消官員出訪，確保順利交接

放棄島鏈

其實講乜都好，我就唔撚信呢個年代會武統台灣，只係怕經濟搞唔掂

中國一定會武統台灣
更何況,而家國際社會都自顧不暇和更加要完全依靠中國之下,重更加會由得中國武統台灣

基本上都無咩懸念 侵侵會移交權力比敗燈
好多咩小道消息都係流
真係要準備大事 點會係咁放風聲 忍唔到口周圍同人講呀

習近平要超越毛澤東，成就自己21世紀秦皇漢武嘅地位，唯有武統台灣

中國一定唔會武統，啲將軍自己都講打完台灣一塊爛地重建都要好多錢，根本養唔掂班人。所以未來一定係和平統一台灣，中美兩國談判，迫台灣回歸中國，然後由美國負責接收唔願返去嘅難民，哩樣嘢最快十年內都可能成事。

expected
奶共登

各位自由之民
全世界起碼經歷4年黑暗時期
自己睇路啦

應該有共和黨成員要脅侵靜靜過埋交接
否則參議院有機會倒戈過到彈劾議案

唔通同支那簽貿易協議就會無事，死得更慘呀

係咪呀 咁咪改名Taiwan joe

打了

記住，支那嘅雙贏係要共產黨贏兩次

到時係習近平訪台...

exact7ly 講到拉人軍管都放風出去比人準備 返嚟現實啦 侵都講明4年後再戰

【美國大選】蓬佩奧與拜登國務卿人選布林肯討論交接 發文指會面「很有成果」

應該係pompeo叫停

會派d民主黨ge議員咯，力架馬年代民主共和兩黨d議員都成日低調訪台

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問支持左翼(狗隻#356561)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

台商都走剩鴻海之類，好多去東南亞甚至返去台灣

後面嘅Ching講咗，反唔反抗都死，點解唔反抗？

呀頭就換啫，做野嗰啲點換哂呀

唔止台灣，分分鐘第一島鏈都會淪陷
肥仔金都有可能趁機打日本南韓

共識去左邊？

共產黨民主黨有共識滅世

正 敖狗又贏國際線撚又贏一仗

兩黨共識，兩黨雙贏

睇嚟 民主黨勾結共產黨真係事實

愛侵力點解讀？慳返機票錢等侵連任後
一次過國事訪問台灣？

香港班左膠點睇？

攻台未

你係咪訓著咗？以下係牙joe上任wor, 去台灣然後去宣布支持一個中國政策？

今鋪真係中国已成最大贏家

恭喜敖狗,家陣台灣比你地害死係咪好開心
兩黨共識吖嘛

今日香港 明日台灣

如果交接之後都係對台友好 點解要cancel去
定係有咩特別規定

訪台見證中台權力係美國監督下和平交接

china joe 未上台就開始發功

唔知pompeo同blinken傾左乜野, 因為pompeo話會面過程好順利

打台灣？問過韓國日本未
條海上生命線送俾中共

答案係國務院d公務員根本唔聽指揮

如果拜登真係幫台灣, 佢會比左膠捧上神台

未上台已經咁，未來四年自己睇路啦

台灣最後機會都無埋，好快玩完

求高手造「兩黨共識」文宣圖

係登機前一刻取消添

登機前一刻取消添

唯一合理解釋

國際關係大師又出嚟帶風向
其實你有睇台灣既作為既話根本就同你講既完全相反
台灣無主動去同美國交好或者尋求乜野外交突破口
而係反過嚟美國同西歐仲有日本主動向台灣示好

早幾日pompeo廢除國務院對台灣既交往限制
好似就係黑皮白心既力架馬留落嚟

冇衝突喎，一邊討好中共，一邊討好台灣

好似泛民咁樣兩邊奶下話？

台美交流呢啲既定國策，奶極都要做下樣

蕭生

參議院唔係休會到19號咩？

點樣完全依靠中國
口罩保護衣貴一貴都再搬返本國生產喎

乜原來出賣自己被魔鬼就唔會死
你2019年係咪一次遊行集會都無去過
唔會期望經歷過2019年既香港人特別係所謂既黃絲會講出呢啲說話

拜登會硬過特朗普架 睇住黎

United state of China

on99 蔡英文從來都係被動果個 人地對佢好就表示歡迎
香港對台灣係一個現實嘅未來
對中共搖尾乞憐根本唔會有好處

華人賤種

台灣係必須擁有核武

碌落嚟就估到有呢隻字

問傲狗點睇自己有份陷台灣於危難之中

南泡就吔屎啦

掉轉哂啦

上面有人真係好撚on9 真係悶到聲發大財咩
你唔反抗下 你選舉仲想唔撚想嬴?on9

佢將台灣人當係香港人嘛
香港人只要兇吓嚇下立個法管得嚴啲就唔敢反
立個國安法，定義光時係港獨，然後大家一齊收聲唔嗌光時
但台灣人係經歷過中華民國國民黨極權獨裁既白色恐怖時代
返校都有講啦，真係反黨會死全家架喎人地民主運動都流過好多血架喎
會怕你共產黨？
要擔心都唔係擔心共匪會點玩
而係馬鷹狗呢啲好可能係「新．民主回歸派」既共諜去騎劫民意啦或者做共匪內應啦

其實由此可見，光復香港真係唔係淨係香港獨立咁簡單，而係為咗捍衛自由民主共和立憲既價值觀，香港除咗要獨立仲要聯合亞洲各國一齊反中滅共美帝打個乞痴亞洲班黃皮豬都隨時要死全家，我就唔想我既後代要咁樣過日子

不過有時我自己都成日諗，假如我地呢一代革命成功
我地既仔女、孫輩，基本上都會變成依家美國果批「自由左翼」

左膠：贏緊了，1月20日香港手足快手出黎煲底聚，我地喺美國開住zoom見證

咪傻啦
文統已經冇乜可能
依家唔武統等下世先做？

選擇屈辱, 之後都係戰爭